內地團赤口遊紅磡購物掀爭拗 稱遭導遊領隊遺棄報警

內地旅行團與領隊導遊爭拗報警。今早(7日)11時40分，警方接獲一批為數約38人的內地遊客報案，指昨日(6日)經深圳報團來港旅遊，行程為2日1夜，今早被安排乘旅遊巴往崇安街陽光廣場一間珠寶店購物後，遭接待旅行社的導遊及領隊遺棄街頭。

警方到場調查，在珠寶店內尋獲有關導遊及領隊，相信有團友不願進入珠寶店購物，但旅行社卻聲稱因未到達指定時間，故旅遊巴未能即時折返載客，引致誤會，警方列作糾紛案處理。

抵死